單拖救周同學位手足係邊？

好驚佢被失蹤，有冇佢既消息？

要一齊令1111黎明行動成功
你而家有四樣野可以做！

第一 推呢個post上返熱門

第二 幫手宣傳出去 ig/fb /WhatsApp/tg
第三 今晚幫手貼連儂牆
第四 加入返tg group

[img][url]

Push, 報平安plz

冇用 黑警殺完人姦完人毛都冇少條

不如大家投降啦 香港人搞唔到革命

push

推

可能死咗

習曱平

我都想知，淨係知成面血，冇人跟進？

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

保釋咗啦

唔見你去死

身體如何

不如你開咗個頭先，然後就會有人開始跟著你做

你搞囖，軍火無軍隊無戰機無核武無。

我叫大家投降啊唔識字？

投降起碼死少好多手足 少好多人被姦

蘋果之前有出新聞
上左庭保埋釋
個頭縫左十針

傷得好嚴重,要休養

Thanks巴打，但點確認係呢位手足？

前晚將軍澳發生激烈警民衝突，凌晨警方進行驅散行動，其間一名科大男生疑因躲避催淚彈，墮樓重創昏迷。同晚，兩名將軍澳街坊在現場附近被捕，遭控以襲警罪，案件今午在觀塘裁判法院提訊，分兩案處理。

另一名報稱商人的被告謝XX（51歲）則被指於同日在將軍澳唐明街公園外襲擊警員A及警員B。
呢句

智利有？印尼有？

51歲？